想練好英文 邊到有免費迪士尼卡通睇

想練好日常簡單英文
Youtube 或線上 邊到有英語英字迪士尼卡通睇？
想用手機睇 唔想下下用電腦load 碟......

1.手你老母臭機
2.點解一定要睇迪迪尼卡通

睇scmp

無論你學日文德文咩文 迪迪尼卡通都好有用
學德文個陣都係睇迪迪尼

讀緊書？
圖書館應該有

眼殘睇漏野
無野了

之前睇台灣有個節目，啲外國人都係睇迪士尼卡通學中文

二份之一強

其實聽歌學外語係好既練習